大家 我求下你哋唔好殺狗

打斷啲手手腳腳
長命百歲 百病纏身
要佢地望住我哋贏

五點鐘我仲未瞓到覺
真係好嬲 嬲到唔知可以點好
繼續罷工同大家一齊發夢
天佑香港

啲人成日講還眼 睇下可唔可以拎番隻眼

最新TVB 深夜版本

等陣見